[逆向思維]究竟有冇住戶會同保安拜年

個個都話保安新年fatfat,有好多客比利是。咁有冇機會個情況調番轉

佢會講返兩句

真係想知

新年流流唔洗咁燥嘅巴打，和和氣氣麻

我屌死你全家

我都想

成棟大厦去個保安屋企團拜，諗落似打劫多d

洗唔洗去佢屋企
直接走去佢更亭咪得

有得諗喎

推

呢個問題真係令人反思

早兩日先同個看更開完年
佢呢兩日望到我仲係驚驚地

有 屋企樓下個看更由細睇到我大 又成日同我屋企人吹水 所以我屋企人一定會主動派利是俾佢 跟住佢又會派番利是俾我

上佢屋企？
我意思係係佢開緊工個時問佢拎利是

逐家逐戶比都幾係野

有諗過叫小朋友同酒樓阿姐講恭賀說話逗利是

酒樓應該唔work,
D阿姐部長要成日行黎行去招呼人，有藉口話忙
相反，保安坐係更亭，去士多房拎封利是好快手，加上佢地本身成日都蛇王

馬鐵d波板糖人派左封利是比我表弟

巴打門識做啦

自膠